懷疑曾經被捕手足已被黑警拍下裸照威脅噤聲

尤其係新屋嶺，講真宜家啲狗有乜做唔出，佢哋已經同黑社會冇分別

未FC可唔可以唔好開post?

懷疑呀，識唔識字呀

fc左就唔洗懷疑啦

如果拍左 佢公開係咪姐係自己証明自己有做過？
會咁on9?

不推文

現階段大家唔需要依種討論